有500萬流動現金都唔知買咩樓

自問呢7～8年來好努力儲錢啦，因本身已fullpay完一層自住樓，現時計埋儲保回報大約500個揸手。工作越來越唔順，每天都在激烈的人事鬥爭中渡過。

開始意興闌珊想停低自己做D嘢，諗住買樓收租，但睇咗好多樓，質素靚D都要800個，姐系仲要問銀行借300個…弊就弊在租金回報真係認真麻麻，

嘉亨灣4xx尺實用叫緊8球有多，計埋雜項稅項46萬，租得個20000零，扣除供樓成本，差餉管理費，淨落袋1皮咁上下仲未計租金利得稅…唉…成40歲人覺得自己都唔算成功…

有無師兄類似情況，卑著系你，有咩建議？

轉分hea 工嘆下先啦

俾著我就會買平少少既樓 按一半
btw系乜鳩

系你老母

澳南啦 抽中真係fat

當你諗得愈耐
個樓價就會升得愈高
其實你想要幾多里回報先?

買六合彩

收租既話可以買兩間港島舊樓，管理費平，回報率好多都4厘或以上

五百萬點買法好？

50萬注6個數字？定復式？

跟佢咁買

可以考慮用一部份錢做儲蓄計劃。
年利息有5%，係一個好穩陣既投資，當收息都唔錯。
利申：AIA AGENT,有興趣可tg我： J_Mourinho

買藍籌收下息，加份風流工，應該keep到資產增值
嫌悶咪攞幾十萬炒下股仔，買下刺激感
人生目標慢慢諗都未遲

係咪講緊起碼十五至廿年後先圍到5厘嗰啲呀？

可以考慮下拎晒五百萬祈福
之後再買六合彩一注獨中八百萬，咁就夠錢買嘉亨灣囉

15年平均每年年利率5%

賣埋層自住樓隱藏資產申請公屋退休

有五百萬cash要益AIA

- 5M + 8M = 8M?

幫埋我吖！

未計博彩稅,,,

個個post都sell野真係好撚煩，過主啦

btw系你老母

AA狗召喚

加按玩摃桿